會員菠蘿油尖旺入一入黎唔該，有重要事情搵您。

依家先係新年呀我屌你老母臭西！
連開年係農曆新年先開都唔知學人保護文化
我依家就真係開你年啦 咸家產！精神勝利法傻閪！

我女朋友好鍾意食菠蘿 佢話你影撚衰哂菠蘿呀！撚樣！

覺唔覺火退通呢樣食物好撚反智？

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大雞樂，我屌你老鼠咩

推

貓先吊老鼠 我唔似你

依家係牛年，老鼠係上一年，鼠年全年都咁差（fuck 2020)，我幫你屌走隻老鼠，你咁鬧返我，我屌你咩

新年快樂 xinniankuaile

相嗌唔好口
新年快樂 xinniankuaile

有冇wechat紅包🧧

b哥發緊 我啱啱拿咗1m

點睇有675只狗正皮條諗棒？

條撚樣購買正皮帶風向 我比佢陷害到比勁多人block
屌佢老味奧西

條友真係唔識喎

你嬲到

拉

樓主勁小氣
幾個月前啲嘢記到而家